請問有無除口罩義士消息

如題，好擔心